有冇人係g2a買過game？

聽聞g2a賣game d利潤唔會比翻developers
咁我就可以係個度買cod唔洗俾錢blizzard了
係咪真係咁樣

笑